有冇人除左自己對波記邊隊都唔睇？

次次轉會都唔知乜水黎 國家隊真係wfc 咁

自己對波

( * )( * )

隊波記？
我對波記錄係34D

噏乜柒呀屌你老母